琴日玩人數，今日玩固執

機場琴日係因為實在太多人所以停飛

今日係因為唔夠多人 跟住有部份人嘅固執而用自己身體被動地擋住

聽日如果再少啲人嘅話會唔會用鐵馬欄住?

後日再少人啲會唔會再極啲

我諗我地要劃條線，如果唔係行動會好亂

唔係話要屌邊個，但係若果你都認為自己屬於和理非係咪應該和理非一齊討論下先再做決定呢?

推